[League of Legends] [425] 初三內戰附戰力表

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

APEX未++++++++++++++++++++

重諗開POST

你好好打咩你屌你老母 你係咪好好打先

1001
垃圾人(本人)
• 30m

我重有兩個位未撳 有無人要?

馬拉仔ad

LOLAK4R8KCDAN

屌你老味 代打死全家 比人打撚到仆街

你刀比人打到仆街

APEX-1

屌你老味 專精SONA SORAKA 無啦啦玩李星 地理亞
中野連動 連贏10幾場
比人打到豬頭咁

呢版玩李興

臭雞

訂左龍門
是咪買定杯麵好D

抵死

藍絲?

想BIN KM屍

馬仔+我 勁到

LOL3BW5NV6UR4

想抹黑龍門？

瘋狂射KM

台未

又係剩2隊個陣輸=.=

咁25抵啦

=龜

火燒屎忽 唔識龜

識睇

大嶼山貝澳水牛陰囊遭劃破 多處被割傷

7巨做到野

西人我建議捉棋

你唔敢講經

7巨幾時請食盆菜

要送到黎至得

魚蛋 燒賣 鴨胸 都賣成千蚊
黃店=$$$$$$$$$

食m記仲好食

7ss apex+未

#951
ALLMIGHT
•
2021年2月11日 16:56:11
走先

ON左 ++

猁物狗

25?

#955
KS_Sona
•
2021年2月11日 17:21:47
邊個25大家一目了然

#956
利物浦足球會
•
6 小時前
邊個25大家一目了然
#94x
KS_Xxxx
•
40 分鐘前
廁訓教了
大家快A

新年快速

你25我

新年快速戰速決

連豬世一

新年快速仲返工

恭喜發財神戰隊

石KY台

連牛咁柒點用=.=

新年豪爽D 一次食三包營多

DD COWB

非洲廁

想打交?

想

我唔想 原諒ME OK?

打到你做下個交警

gta vc原來已經差不多20年前

又想趕手足?

無台?

有機打未

你台

7SS SET離線 想+都+唔到

apex-2

-1

暴雪：《鬥陣特攻 2 》和《暗黑破壞神 4》都不會在今年推出

你地lol有無爆ping

冇
我地打apex的

關你咩事

惡到 酒仙

拜仁仆街死

巫苡宣

5538又J台妹

綜藝大熱門個節目真係...易淫

link or mother

是但搵條片都好淫

睇過啦呢D 直接做雞算啦

只要力狗手上有槍

銅牌場都用外掛 d人ok痴線

自瞄黎

執紙皮>>>>>>>>>>all

餓了 又想食m記

無B

8場7號 恭喜發才

點解係你貼阿馬個台

入到去見到D CS不地

LOLNWWBZH92BR

用咗5個AC綁少爺但係少爺1個都無綁番

咁佢無話綁番你喎

2021信SY

嗱 SY話幫拖 無話互幫

call左少爺上嚟對質

嗱 我尋晚話幫人 腎仔一放低就幫左既 Mr Nice Guy

7SS G咁

無人打機? dllm

個盆菜一係咁早到

黃 店 盆 菜 大 比 拼

算係咁

起碼足料唔使食魚強燒賣

六人有兩隻手掌

4:55

新年台

掛機台?

新年快樂

sor9....
無得幫喇
我叫幫拖果陣 都係差兩次
下次

我欠左強JAI !!!!

G咩料啦

#502
唔知乜野私影
•
2021年2月9日 21:36:12
LOLBWNFE6VUYT 幫拖 !

下次

新年冇台？

大佬

達

你跑得勁快

跟住你姐

準備係後面吉我?

冇台?

2021 SY

惡意話事

吳婕安

5538終於上水

棋台囉

信我 有誠意搭救

信SY 衰硬

959x2

你仲25過sy

呀得無人講?

咪啦

新年內戰

赤口先

整定個lv表先

你整

想分化?

捉到了

新年食M記最cowb

系 好過食魚蛋盆菜

你不敢

半0全4 易能到

好撚攰
係床攤左兩粒鐘

牛b死了

牛B

中國男子疑肛門塞足球受傷 網民熱議「怎麼塞」

Canyon (拜年)

貢仁得5得

wa

阿寧

好啦咁多位，其實我係假膠，呢一個Post純粹係Prank,一個Social Media Experiment ,想睇吓大家會有啲咩反應，張相我求其上網搵的，我完全冇執到錢，張報案紙係之前買口罩俾人呃影落的！大家認住我 「布里茨」「布里茨」「布里茨」樂善堂王仲銘中學神之手！主點Q技火箭抓取！百發百中！專捉傻9，撚得你地好開心大家記得關注我！雙擊評論666，嚟緊會有更加多嘅假膠Post!密切留意！作為假膠post有咁多正評我都幾滿意

ahoy

牛年一定牛

牛b

49000 晴

大波晴

259

電王唔敢左兩日

莫雷西 - 不小心策騎 被罰由 14/02/2021 開始停賽, 可於 18/02/2021 恢復策騎出賽。

cowb

莫雷西=

8場7 all in

恭喜發財 8場7號

韋達整隻初出馬黎搞事

意頭馬前三穩到仆街

初三意頭馬中硬的

兩個台一齊閂

你用 烏迪爾 獲得了 S+

度條絕世8串1先

走先

彈-5

分享是美德

中間粒鈕都唔扣 有咩居心

福利

又貼恐怖圖

年初一 冇台

年初二啦 柒頭

你膽小

1. 足球過關 8x1
星期五 4
漢諾威(主) 對 柏達邦(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.96
星期五 5
基爾(主) 對 禾斯貝加踢球者(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.75
星期五 6
華域克(主) 對 安曼(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.94
星期五 8
RB萊比錫(主) 對 奧格斯堡(客)
讓球
主[-1.5/-2]@1.96
星期五 9
博洛尼亞(主) 對 賓尼雲圖(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.10
星期五 10
奧特海維利(主) 對 哥治(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.87
星期五 12
切爾達(主) 對 艾爾切(客)
入球大細
大[2.5]@1.90
星期五 15
法馬利卡奧(主) 對 比蘭倫斯(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.06

注項總額 $ 1,000.00
最高淨回報 $201,753.7

多謝文識

2000倍回報

200 IQ

試下先

拜完年了 打G未

WAC

敢未

你敢未

電唔敢

提提您 ， 參與2月賽馬日可獲 「$100 HKTVmall 電子購物禮券」

一場

提早赤口

我全程=

=我個樣

冇晒台

又有人敢

撈手足去晒彈 我話事了

是

𝓣𝓱𝓲𝓼 𝓲𝓼 𝓶𝔂 𝓵𝓪𝓼𝓽 𝔀𝓪𝓻

a-1

b

C

l

EU ult

7ss(唔敢)

IS

初三米淆

廁未

眼訓了

暫時中5場 一場輸半

$$

電不敢了

食燒賣

食屎吧

RB來比石3-1直播打飛機

來比石空難了

想訓但又肚餓 點搞

a未

我個2000倍

Rb空難未

阿仙奴幾時先可以英超冠軍

30歲巨嬰男嫖妓…「媽媽全程看哭喊加油」！ 母子還愛一起洗澡

未到初三就想開年？

今晚利物浦派錢無人講?

李城紅軍 一團和氣

利物浦一定牛

阿森牛一定牛

n年前TEEMO BGM果件仲正啦==

有咩睇

搵埋呢到D人幫手睇下有乜可以睇

不如睇henney

賢仔做左老襯？

呢個係收利是喎

happy 牛 year

利

o3o

>3<

彈未

中左金色尋血狗skin 好能7

撈PO拳王APEX未

年初二撐力

想睇gay文多d

烏鴉頭正D

我係貓頭鷹紅色過個

電敢未

電暈左

冇人A

領域開

大埔阿伯唔戴口罩捉棋 保安勸止遭擸凳扑穿頭

@

某位手足惡到

@Km106

爆名咁25

全年重心 利物浦足球會

有仇?

？

彈-4

原來今日個POGCHAMP變左果隻野

巨人DAY9

佩佩G未

同馬仔一齊重返白金

PERMANANT 左

奧米加LUL

唉冇人邀

紅色彗星

代巨人

野豬

不自私J, 仲分享比人J

電王A未

維園花市賣花著到咁博乜

A-1

不懂入波的利

咪入左你ON9?

好搶口喎清

訓醒有台未

利物浦咁廢無人講?

#426講左

#460

想食G

還我利是錢

利是錢不多, 現在買重利的有幾多個

豆帶食雞

知咩料啦

無話佢贏

都幾能25

暴龍哥開餐

4chan匿名者 自創了新的虛擬幣"小熊維尼習大大幣"

25幣

我=領域開

飛可代腎人

食雞

赤口屌曬呢到D人老母

初三內戰附戰力表 mia

「緊急」我呀婆隻腳爛到咁 點樣搞？

有豆就唔+我 知咩料了

個個lvl 0
內戰/彈性贏一場升1lvl

彈=永遠lv0

有 -1lvl

g未

KomodoHype

KomodoHype PogChamp

潛完未

食晚飯

7巨唔敢

豆帶住強力雞

羸收圈

道德高地

隻valheim幾好玩

7巨瀨緊屎

下下jer住哂

youtube有得睇解剖Bb女

要訓教唔好入

訓哂 冇人打機了

一齊起屋

我煮了兩包營多

jeng

G未

起屋加我 聽日再開ser

新年後km間房

A未

有損手再講

你坐啊

食完了

TWIST 44FRAGS都要輸

你食啊

訓哂 我wac

系

-.-

有人接力

屌你老母祖狗

有得+？

有 你當係靚D既minecraft 都有王打

0-4CLG

ok 聽日+

起左間屋係跟server 我同兩個fd 係我個server到起一間

cho ma

Chó má

冇cho ma 我=即訓

恭喜發才 楊明綸 - 113 韋達 7 89

APEX -1

+

未訓唔apex?

訓未

km106 Chó má

lv0
撈鋪

Fc阿美

羸定輸

贏

墨西哥美洲上

wac

2月14 晴
有女果D屌曬你地條女

得98無女

掛住捉棋唔記得買澳假==

捉棋唔台?

唔啦

初三都冇台

好我台

點忍 ．．．

點忍... 功課唔做係到睇電視

油先

7巨內戰未

LOL PO 最黑暗既一日...

開波 @mkib

我窮到咁掂唔掂架

無女 lol死ser

7巨赤口唔見人

內戰 邊隊輸死全隊

我攬住你死全家

3星奴奴齊裝都要輸

渣GA

我都係 3星卡特轉對面隻3坦裝3星青蛙唔扣血

抵

我老豆逼我落去買太興俾佢點算

食埋個太興

已經睇緊menu

大批牛批

赤口內戰

赤口內戰
369

台

齊人先

即係唔洗玩

佢扮野 其實已經淆到成條底褲都係屎

-9

等多陣就齊人

冇人 係咪7巨不戰而勝

全部-1lvl

越南仔=LV10

屌你老木

屌你屎眼

剩係唔帶我食雞 259

赤口冇內戰 G咩料

你都唔入 講經?

有內戰未

驚同到你分到一隊

有on既入哂都有9個

我屌你老木

電損手

Cho ma

入未

有得同電a未

幾點先齊到10件麥樂G

勁到仆街

佢個把乜9黎

空投G

有人a未

我係咪冇電steam fd

廁幾時4

有 Chó má

有冇人玩lol 會定格 停左係到？

冇

差少少食雞 開大技炸死左自己

你單排?

佢系
宜家同我排

係 岩岩邀左7巨

+未

好奇怪，間唔中有一場係咁

2080台未

佢唔+

7s 造成傷害 0

有

點睇

7s 造成傷害 0
7s 造成傷害 0
7s 造成傷害 0

兩隊圍毆 唔計

想同電25你

7SS Chó má

邊估到唔夠打

白甲都夠膽同三件金甲人打
我=即走

咩黎

apex

食炸雞+西瓜

有冇解決方法???

完左假期再玩

關事架咩

假期多人得滯
個server頂唔順

又係一上水就25

我仲等緊同sy玩敢達

你地打住先 我夜d先join

內戰左去邊

巨人DAY9未

火影黎

金甲人=

我重有一次有無人要埋?
BTW 我分身重有幾位 想要留埋名

A緊

初三內戰未

比人ping 不了

你分化未

初三內戰
23:55

佢地唔敢

初四內戰

初四內戰就冇癮啦

牛年撞大牛 牛B死了

大牛

新年新願不牛不成

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

你唔a

問廁

a

3:30 起床，預備策騎練習

阿仙奴

牛

戰鬥 戰鬥吧

兵長死左

艾撚都死左

屌你講真野

萊納都死埋

樓主訓左

樓主都死埋

好

屌你老母

笑西

初三內戰附戰力表

虎 -1lvl

初三有內戰未

唔敢 = -1 LV

好 再開
赤口內戰
369
-9

-7
邀左唔入-1lvl

睇巨人未

你地爆哂唔使睇啦

主席爆

你有份

結局死剩萊納

已封鎖會員 - ALLMIGHT

結局死剩樓主

結局98仲未有女

:趺左落街 :我都趺左落街

電開咪

apex=賀年game 牛年行大運

電王真係妹子

我=打敢達

valheim養下生咪算

起屋有冇大牛

執十分鐘野比大牛1秒打爆

J左

J乜鳩

睇ss人了

ss人

韓吉 你還能做什麼

tsm

肯尼s

weak了

食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹 食 訓 斬樹

KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀 KM起身未呀

起碼到2點啦佢==

最後既紅日

哭撚左

KY玩撚得麗唔台?

珍

又比文識食分

隻ahri好廢 驚佢俾人笑

大埔lulu緊身衫教大家做瑜伽

年初五都黎緊 有內戰未

你峽谷唔台?

0030咪淆未

峽谷有冇爆炸

個徐晃

今晚食迷你枇

不如唔好食

6吋滿足了

1人脆香雞套餐
脆香雞(上脾) + 意式肉醬(牛肉) 焗飯/意粉
+ 湯/飲品/輕盈沙律 (1客)
HKD 61.00

冇大批？

4人韓潮套餐(L2)
指定手拉薄餅 (大批1個)
+ 焗飯/ 意粉 (任選1客)
+ 蒜香包(1客)
+ 小食拼盤 (1客)
+ 湯/飲品/輕盈沙律 (4客)
條款及細則
HKD 299.00

payme 左299俾你 快d叫

腎仔1人套餐
指定手拉薄餅 (大批3個)
+ 小食拼盤 (1客)
+ 燒烤醬雞尾腸 (8件)
+ 焗飯/ 意粉 (任選2客)
+ 蒜香包(1客)
+ 湯/飲品/輕盈沙律 (8客)

7ss今日勁早on撈知咩料

-1LV

可以係咩料

7巨=韓吉

你琴日好夜先蒲頭

前日同電打到9點
琴日6點訓

7sbb

電王唔敢

座右銘嚟?

電王聽日唔敢返工

力聽日唔敢唔返工

聽日要返工

今日已經要

你還能做什麼

(´◓Д◔`)Chó má!

SS人未

佢5敢

你=漢吉

你=+b

我都想有咁準

冇台冇人講

冇人台咪你台囉

巨台未

內戰又冇
彈又冇

冇得整LV表了

假期都冇了

明明放假到22號 但係申請左返去做野

咁早開有撚人咩

我日日都係假期

12點開都冇人

0000米淆

每天玩1場就是我的忍道

玩撈不如玩A 都係打大牛

我立即開鳩你年啦 雖然我都係

初四咁既樣

姊姊好大 7S掛機
姊姊好大 我叫他
雲絲仙子 T他
轟焦凍 踢佢老味

利物浦 KY。。。
利物浦 呢個掛機場。。。
姊姊好大 7S掛機
姊姊好大 我叫他
雲絲仙子 T他
轟焦凍 踢佢老味

轟焦凍 進入組隊房間
轟焦凍 賢狗
轟焦凍 踢佢老味

21號 金鎗六十

電A台未

好彩冇玩

你A未

未

唔敢

牛年一定A

同電A緊

你台未

習大大APEX英雄

好撚多牛

APEX係咪又要升LV先比打RANK?

牛得一批

年初五咁既樣

執左支金鎗60都打唔中人(第5個圈)

買大牛=打得中

金槍人

唔想返工呀！！！！！！！！！！！！！

明明返去都冇野做 要人返工做乜

返去出糧

邊個返工為出糧

返工為出火

粒粒文識

和風美人獻新春!!!中指通精選和服系列!!!

冇人a

他他kai唷

電唔a=我打撈

=我話事

mo

a緊

唔+咁25?

aram

7ss勁26

金槍十六又訓左 冇損手了

假幣

98返緊工

你點知的

同7ss a緊

咁25

咁台未

初四內戰附戰力表

7ss LV25

廁 lvl 4259

a唔+我 抵死

6星鏡華

8歲幼女胳肋底

我=射精

我==============================================射精

a-2

7巨邀我 我即開game 一上線見佢自己打緊 代表咩

食埋野a

岩岩比7巨25完 我等埋u

真係跳唔切
++

你打住先 我等埋電 唔似你25

我操你媽肉酸到

ironman

你地打RANK定打NG?

金面人

@廁a

安徽豆腐渣樓房 住戶踩破樓板 整條腿卡在樓下

哪兒來的腿

第2頁都係要中伏

叮噹

開門

酒仙

年初五

年初弒

弒7s

正 又係打到最尾兩隊撞支那名大牛